（放負)（長文）我係咪有啲唔妥？

所有野都唔順意。
同父母關係惡劣。十幾次鬧交幾乎俾老豆用刀桶死,成日差啲有家庭血案。做錯小小嘢就俾老豆鬧廢。成日同我講就算佢死左都要我墊屍底，死後無人收屍。
人緣極差。中學嗰陣我無得罪，寸過任何人。但係完全無frd
所有活動都無人理，旅行分組永遠無我份。存在感徹底係0。
DSE study leave 啲同學出去街約人玩，放榜勁高分。我日讀夜讀，狂操past paper 得lv4。唔讀肥撚硬，讀左又低分過人。
我經常有過自殺念頭，無實行只係因為覺得自殺後啲血污染環境，唔想死後都對社會有負面影響。
我翻緊m記part time。送外賣搭𨋢時有諗過跌落𨋢槽死算。
我覺得自己有抑鬱症，恐懼症，偏執型人格障礙。
係咪應該搵社工？有無免費？